Luisaviaroma singal day 夾單

singal day 有6折, 剩係想買對zoom fly sp
但要過100 euro 先送貨,求夾單
有意tg:

Outlet 黑色/白色/黃色 9xx 再7折